唔好講「無一個差佬係無辜」，試吓講「差佬，你肯辭職我肯請你」

如題，唔好成日ff啲差佬無端白事會自動獻身，想毛劇睇上腦咩，俾條後路佢地，咁投誠都方便啲吖嘛

唔理衝唔衝，七二一去金鐘

頭盔頭盔頭盔

眼罩（泳鏡最撚掂）

豬咀豬咀豬咀

長遮長遮長遮

索帶索帶索帶

長褲

鉸剪

毛巾

保鮮紙

士巴拿

我請你好好放低呀

幾萬蚊一個月，樓主請好喇